（行動升級）特首最後星期二出來說，很清楚回應五點，以後再不會作新回應。

連登仔比個原因我，唔衝突點得呢？

今日連登定玩場再有阻人衝，起人鏈既
我宣佈都係想個運動散，想個運動輸，幫政府維穩既鬼